原來香港真係有閪就大哂

去買咖啡係側面排緊隊，有個啊媽無啦啦行過企係收銀前面望menu ，望望下變插隊
好聲好氣同佢講：小姐，排緊隊

點知佢發爛，仲話帶住個細路咁麻煩咪俾你買先囉
而家香港係唔係有細路就可以插隊？

有時真係唔可以怪香港人對大肚婆/孕婦冷漠
就係有好多老屎忽造成

同佢講, 話知你帶哂全家出黎都唔關我事, 排隊啦八婆

最後佢係咪都買先過你？

佢真係帶咗全家嚟
唔係佢老公阻止佢，我一定會企硬睇閉路

唔係，我買先
後面啲人慘啲，俾佢插咗隊

個細路 點解會有個咁既老母

一定有報應

港女變港媽呱

咁又唔使講到報應
係唔係香港人平時欺善怕惡開，有感而發啫

後面果班垃圾

影低放上網最好寄到個小朋友間學校度

個阿媽聲大夾惡，可能後面啲人發揮欺善怕惡精神

男人多數講道理，知理虧。女人習慣霸道，不知恥。

咩撚嘢叫「插隊」！
插你老母就有分！

下次一句撻埋去

做人父母係應該以身作則
小朋友係望住你成長架
你唔好再教壞我地既下一代, 可以嗎? 請你去返後面排隊, 唔該

就算比人拍片你都嬴晒

唔叫插隊咁請問叫乜嘢啊？
無圖唔使插老母嘅，下次唔好彩遇到影俾你睇囉

打尖

樓主用大陸字仲屌尻人

問題係佢發難，講到唔知側面啲人排緊隊咁
我唔驚佢拍片，因為大大部閉路影住

屌你老母

屌柒佢啦

真係潑婦大撚晒咩

屌你！唔好話google，係香港讀書都知‘插隊’就知係書面語啦

咁你用書面語做乜春？

一大班戇鳩見書面語都屌, 真係癲撚左。

利申好撚憎垬用語, 但一件事還一件事。

你咁撚無guts不如切左條鳩佢啦
咪可以整個閪囉

插隊都叫大陸字 小學未畢業？

返去讀書啦, 乖
雖然放暑假

我無guts就唔會出聲請佢排隊啦
你夠唔夠膽叫佢排隊我就唔知喇
鍵盤戰士又贏

可能佢係新腥港人
支那人未係香港讀書，香港書面語識條鐵咩

傻閪小學生

樓主有屌條臭西都要比連登仔屌
遲下會唔會要鏈撚死條臭西先收貨

夠呀屌你老母
講大話死全家

我無屌個啊媽，係好聲好氣㗎
淨係想解決問題，點知佢發爛咋

咪又係你班狗公縱出黎

冇女個陣就上黎大大聲罵港女，俾你班毒撚有得食咪又係咩狗屎垃圾臭西都狗衝

你呢case似係有小朋友大哂多d喎

已經唔係為社會正義發聲，都要驚我講大話
香港人真係欺善怕惡到一個點

咁唔怪得堅尼系數咁高都無人推翻中共政權

真係俾班狗公累死
狗公作孽，全世界一齊受害

佢老公有出聲阻止佢，即係唔係有小朋友大哂
係有閪大哂囉

家下我搞到你有細路架?

成日呢d人都有人要
咩事
有d人結婚係咪唔洗睇人品

有細路都需要排隊，文明社會

感情的確唔係睇人品，你睇林林就知
唔好再放啲支那人落嚟，真係要娶就移民大陸啦，唔該

係時候要出潮文

晏晝在快餐店，一名地盤佬在排隊買票，一名OL打扮的女人搏大霧打尖，被地盤佬大聲叫佢「小姐排隊吖！」

OL不甘示弱：「排咪排囉，一d風度都無！讓下女人都唔怕死啦！」

地盤佬：「女人唔使排隊呀？你係女人關我叉事呀？而家我害到你變女人㗎？」

以下呢句先精警：「你覺得做女人有優惠嘅，你唔攞個閪出嚟當係八達通咁嘟？！」

OL落荒而逃，在場忍笑忍得很辛苦的，有男有女。難為那些啖飯吞到一半的，爭d噴出嚟。

好恐怖
個細路有咁的媽
大左唔知會點

香港大多數人都會由得佢打尖
慢慢變到打尖班友仲惡過你
而且絕大多數收銀都唔會理
只遇過少數收銀會叫打尖條友去排隊

幫係人情，唔幫係道理
最驚佢哋喺外國都係咁核突
早排去台灣又遇到啲港嬸勁無禮貌，雖然佢哋攞住美國護照，但你同台灣人講廣東話
全世界都知你係香港人啦

後面d 垃圾港豬唔敢出聲

點解要好聲好氣同佢講？大大聲屌柒佢啦
仲比機會佢講野

咁係有細路大曬，唔係有西大曬

我想解決件事，唔想增加問題
好聲好氣係俾個位佢下台，唔使咁核突
點知佢會發爛咋

我都試過
仲大大聲話冇打尖
後面d人又唔撚幫拖屌佢
跟住我問
「你對唔對得住後面排緊隊嘅人呀？」
再擰轉面問
「大家話係咪喇 咁樣打尖岩唔岩先」
d撚屌先肯話 係呀係呀 勁on9

香港人係咁
老實講好多仲垃圾過大陸人
見到一係唔出聲，一係就屌柒架啦。
啲人慣咗老奉應該的應份的

你應該話：「你打我一個尖冇所謂
但要問埋排我後面個班人
如果全部人都話冇所謂
我俾你行先又有乜所謂？ 」

老公: 做多左啦

一陣後面全部都係左膠，你喊都無用

插隊都可以屌

插隊係需要阻止，唔係就會好似支那咁

你咪算好囉，我上次屌鳩條八婆打尖，後面條死撚樣叫我是但啦

好撚多償街師奶廢老廢中側側膊
買野扮睇餐牌之後攝
搭地鐵排最外車黎就攝
一定要企硬，開聲+起鋼得位

你當時有無叫打尖嗰個排你後面

你同條八婆講 喂佢肯比你打尖呀 你排佢前面
如果條撚樣後面仲有人就好笑

其實咪係d女成日行街被人昅，個個當正自已係上菜咁

伯母插狗抽插

老閪都唔好讓佢

咁唔關個西事 係教養問題

呢啲仆街不嬲點都唔讓 咁麻煩你咪唔好生囉
仲有啲阿婆成日都打尖
痴撚線

屌尻埋後面條撚樣
是佢老母但

不意外 港女變港媽

同孕婦有咩關係？遇著一個無理孕婦打尖就話全港孕婦都係鍾意打尖？試過比幾多個孕婦打尖？

你真係覺得咁樣好威？

可能寫得唔夠清楚
我係話有好多孕婦/帶住細路嘅阿媽覺得打尖係應份，無講過全港孕婦/阿媽都鍾意打尖

正解，客客氣氣咁樣講，反而寸到對方聲都唔夠膽出，如果對方再發癲佢就中計

地盤佬又有工開

俾我就話返佢
你個仔我搞出黎架咩
關我撚事

我真係非常客氣咁同佢講，佢要發爛咋我都無計

插你老母都可以屌

佢老公就陰公，實嗌交

老公阻止咗佢，個女人一定鬧佢幫外人唔幫自己人

屌你老未冇腦冇品嘅人真係好乞人憎

唔會呱⋯希望佢老公安全

有啲人由細縱大，身邊嘅人一定要就曬佢，讓佢㗎

又想屈做蝗語?

不嬲都有人做唔代表合理
唔通日日都好多支那人落嚟攞綜援就係合理啊？

我估佢講緊插隊呢個詞語

唔好意思，誤會咗

今朝我搭巴士都係

明明我第一個排隊

無啦啦有個港女推住個BB車沖左上黎

咁巴打無出聲？

係真係大晒
千其唔好同佢正面交鋒
會俾人話你蝦女人
隔離行過見到都會加幾句話你唔啱
因為女人一方面倡導男女平等，另一方面就提倡女士優先

講道理啫，我都係好聲好氣講
當然，呢個世界係有太多人做低能善良

好多人都好垃圾

冇啊

佢哋一家人四個

唔計佢哋淨係得我一個人等車

正

唔好意思巴打，誤會咗

你有無坐過東鐡

一半大69

依家無道理了

關你撚事

東鐵去深圳，多支那人都預咗要打美式足球咁上車
就係唔想香港變到支那咁先要出聲

你應該扮好心話幫佢買埋 叫佢搵個靚位坐低等等

之後點做你知架啦

唔好意思，真係唔知你想點做
可唔可以講清楚

咪就係最後冇幫佢買囉 要佢鳩等囉

操你娘親

佢會等就唔使插隊⋯

係旺角排隊等小巴,
有個阿婆妹下妹下借D意插隊,
好似前後都有D正氣阿伯 大大聲鬧鳩佢鬧到佢波都墮埋

好兇喔 怕怕

其實有時香港人燥底真係日常生活嘅小事
例如打尖

鄉下話

大大聲

大陸樣

妳sad

其實香港人更加要改善自己ge公民質素啦 ，當自己高人一等咩

對比發展中國家，香港人有文明啲係應份
唔應該比支那入侵就倒退

打尖犯法? 睇CCTV有咩用?

而家搞到好似野蠻國家咁，尤其係d廢中+廢老，後生就通常有禮貌

有無犯法就要請教有專業知識嘅巴打
但我可以答你睇閉路係證明位阿媽打尖

大聲屌柒佢啦
3唔識柒洗撚赦佢?

啱啱撘火車見倒有條中年佬打尖 直接企左係閘門前面
戴住副眼鏡 着住粉紅色遮仔polo shirt
已經想出聲叫佢去後面排 但諗諗下可能人地放工好撚攰呢 然後就冇出聲算
然後上車佢就當然鳩衝坐左係邊邊個位
之後有位啊姐扶住個婆婆 然後個婆婆好似唔係好舒服
就想問條中年佬讓個位
個啊姐淨係 er 左一聲望住個邊 條廢佬即刻拎轉面唔撚理佢
個啊姐就算數 好似講左句 唉香港人 定唔知咩

然後條廢佬坐一個站就落車

我都覺得我好衰
香港我會同大69 一樣

去文明國家先有文明行為

人地會唔會為左咁小事去睇CCTV呀

大陸人你教佢呀

我無心機

我遇到都會叫位阿叔排隊
攰/有細路都唔會係插隊嘅藉口

你有道理，可能就係咁個港媽可以咁理直氣壯發爛咋

樓主牛B

我真係會㗎
有次睇戲唔好彩坐咗係大陸人隔離，係咁討論劇情
第一次殊佢哋無理度
第二次拍隔壁果個叫佢哋細聲啲
即刻攪掂咗

係香港
女人=無敵
女人+細路=宇宙最強

其實啲撚樣做得出咁嘅行為你最多都係大大聲鬧鳩佢 等多啲人望下佢比壓力佢 佢唔走你真係吹佢唔脹

討論劇情

叫佢做film director

係有d 咁嘅人

試著說打尖，不要說插隊

重申一次，我係想解決問題，唔係增加問題
鬧鳩佢無用的

係，都遇過好多香港人係戲院大聲討論劇情
坐隔離嘅全部都用同一方式請佢哋細聲啲

係

所以香港同大陸我分不清了

e加香港樣樣負面野基本上都係廢老造成架啦

好撚慘，試問有邊個地方係社會文明生活倒退
真係有，我住緊

寫正統書面語都比人屌，嬌枉過正

港媽嚟

可能佢係新腥港人想人認同呱
好似ricegum咁

係香港

現實

接受啦
唔係只有唔開心

立法會議員都要jail

無啦

你有計咩😣

無就算I啦

唔好唔記得廢中wo

講你中共支拿

人地一笑至之知啦

又追你salary

屌

有得追返之前嘅嘢

我有返工

好

Ching傻仔左，一開始就唔撚洗同佢客氣，你用嗰句 「排緊隊」宣示主權根本無用，你睇佢回返你 「咪俾你買先囉」就知，班閪婆直頭當施恩俾你咁。

依種人唔洗俾面佢，一開口就應該當佢狗咁喝，大大聲羞辱佢，萬試萬靈。

大佬

人地民撰㗎

一句支那收咗皮

社會係要後生去建社會

依家又係老而不死嘢人去管

我想解決件事啫，點知遇著閪婆

將聲線提高300%
小姐，排隊啦唔該，仲帶住細路尖，你羞恥唔羞恥，係咪大陸落黎架，呢到係香港呀屌你老味，排隊啦唔該

睇人品就唔會咁多大陸閪嫁落嚟

執法部門先有權睇

竟然要到第二頁先見到呢篇野

有啲職員好心都會幫手睇嘅

港媽應該無咁易打發到，不過都多謝你提供意見

我試過排頭位搭巴士，架巴士啱啱到站未停定，有對死廢老夫婦就打我尖衝咗上車，好聲好氣叫佢地下次唔好打尖，佢地就鬧我咁緊張揀位趕住去死咁，我係雞黎既 之後我落車仲眼超超跟住我行咗一段路唔知想點，但睥返佢佢又淆底走咗 欺善怕惡既垃圾

係唔係有人擺咗上youtube? 我好似睇過
點解要欺善怕惡呢？孔乙己基因

冇人拍片，因為個時架車真係吉既 咁睇嚟香港大把打尖又無理既廢老

有次排隊有個大陸閪行左前話趕時間可唔可以讓佢先 然後隊頭個個人話「我地個個都趕時間架啦！」「你問下後面啲人比唔比？」然後我地成條隊都話唔比 佢就死死地氣排番最後

鬥無賴

佢一開聲
即刻將聲線提高300%重覆
呢到係香港呀屌你老味，排隊啦唔該

佢想駁嘴
即刻將聲線提高300%重覆loop
識-唔-撚-識-聽-廣-東-話-呀-排-隊-呀-屌-你-老-母-你-老-母-有-冇-教-你-香-港-地-要-排-隊-呀-呢-到-唔-撚-係-大-陸-呀-醒-少-少-唔-洗-比-人-屌

如果你係要用書面語就成篇都用啦，好撚肉酸

用書面語冇問題，但係成篇口語入面有一個書面語
通常都令我諗起大陸喱，佢哋想講廣東話但係有啲詞彙又唔識粵語白話係咩，所以先會咁

奸奸唔記得轉account?
全港市民都要就哂你班新腥港人準則咩

肉酸得過你香港書面語都唔識分
精神啲，臨記都係專業演員

我第一個comment未講完啫
你老母就真係新香港人喇

同你第一個comment未講完有咩關係？
講緊你用自己一套新腥港人標準嚟定全港市民係唔係支那人啊

你問我係咪唔記得轉account吖嘛咪答返你，係咪中文水平咁差呀真係

最慘係你出左聲 後面排隊啲友居然冇意見

你真係唔知咩嘢係奸奸
其實你係唔係想轉移視線，等啲人唔好繼續討論港媽，甚至係71遊行post?

如果唔係欺善怕惡，港媽都唔會夠膽搏朦

奸奸咪係你呢啲人先會用嘅字囉
好明顯轉移視線嗰個係你啦

我試過出聲話個阿婆同阿伯打尖 問都唔問就企係我前面 我話要排隊喎 佢就話讓下阿婆老人家啦哥哥 我話你問都冇問一啲尊重都冇 排隊啦 後面成百人排緊冇一個出聲 所以佢地一路厚面皮跟住我行 我就一路屌鳩佢 最後佢地入去果時個阿婆仲對我露出勝利笑容 從果日開始我就的起心肝要移民

屌你！叫咗你專業啲，唔好睇咁多百度用下google
唔好同我講你係00後啊五毛，我公司個part time同事都知咩係奸奸啊

生性啦，共狗俾足0.5㗎

附舊BNO驗明正身，很想要吧

各位同事，勿相認

啲人真係好厚面皮
睇而家香港政府支那化想移民我理解，但因為啲阿婆打尖要移民巴打你可能會失望

早排係台灣撞到個港嬸揸美國passport，但佢野蠻程度係同打尖港媽係差唔多

NYC早排先有2個港嬸人肉霸車位俾人擺咗youtube，真係好撚肉酸

打尖啊屌你老母

暑假咁撚多小學雞
返去訓啦，放暑假都要做功課㗎
心智未成熟就唔好上連登喇

白痴仔求其攞人本BNO出嚟拓柒？有乜可以證明倒係你？冇嘢喇因爲你證明唔倒

而且就算你有BNO同你個人大陸喱係冇關係㗎⋯⋯ 其實我一開始只係想話你核突冇話過你係大陸仔但係你又要衝出嚟柒
而家係你似係00後多啲喎啲，真係唔想再應你個戇鳩
Btw, 我有BNO

收爹啦
連大學都唔知有冇讀過話人小學雞

半夜三更點求其搵本BNO?
你話自己有但相都無張就真係扮喇支那人
仲要諗咁耐先覆，好撚核突
Btw, 你個會員no.去到6位數仲要無開過post
真係五毛/港媽本人

你可以唔覆我，但唔該你下次唔好又扮睇menu打尖喇

讀邊間野雞咁把炮要人收嗲啊？睇過

Unsw 如何？
你都係返去收皮啦

證明unsw都會收小學雞

你估我好似你咁得閒咩
其實你講嘅嘢真係好低B 完全冇邏輯
係呀我一定係你講嘅港媽啦，本身唔係有心打尖㗎我，但係見倒你個油頭毒撚嚇親所以失儀 唔好意思喇，你出街不如都係戴口罩啦，我頭先聽倒後面啲人細細聲話你個樣好驚嚇

樓主淨係識得話人00後同小學雞，完全無視自己大陸化

你真係好得閒，3:45都要覆
你仲驚嚇啦，我聽到個職員講：未見過啲人打尖打得咁撚核突
唔好教壞你啲仔女，佢哋無辜㗎

唔好轉移視線喇，講緊打尖啊

佢老公慘d, 要對住佢一世

你識用打尖喇？咁咪幾好

下一個支那字眼是「傻眼」！
一年半載後又有班人話香港一直都是用「傻眼」！

香港在公元1997年6月30日以前，本地香港人從來無人會講「插隊」這隻隔離鄰國的字眼！

好老實講如果佢成篇嘢都打書面語嘅話用插隊當然冇問題啦，但係佢係成篇口語入面用插隊，擺明係啲大陸喱先會咁㗎啦，我話佢竟然仲話我唔識分香港書面語

香港書面語？乜撚嘢呀，我而家屌緊佢口語混入書面語好大陸呀，唔夠人講仲話我係五毛 會屌人大陸化嘅五毛我真係第一次見

唔好意思，懷疑上面班人係五毛扮on9推post，阻止其他人睇71post，決定係度貼link補償

今日71遊行後，徹底覺悟，香港人已放棄香港，香港已死。。。

提提你, 喺英國領事館外灰色街磚係英國領土。除非英國報警, 否則差佬做唔到嘢

好老實
在1997年前，我真喺從未見過，聽過，用過「插隊」這個詞！

呢啲係個別事件啫
支持基督教時你就識分真耶偽耶
有一個港媽打你尖你就鬧晒全世界女人？

因為1997年前邊有咁多支那人落嚟插隊打尖
而家係講緊個行為唔岩，你走去轉移視線最乜？

可能寫得唔夠清楚
我意思係話香港遇到港媽以為自己有閪有細路就大哂，唔係全世界女人

都唔想浪費你時間追post，講清楚遇到任何人打尖或做成滋擾嘅事，我都會出聲

本身係有感而發，如果攪到任何人誤會我好抱歉

有幾多分

金鐘地鐵站上去PP一期搭lift個位，朝朝都有啲女人唔撚排隊一野行最前入lift

出聲叫佢排隊就扮唔識廣東話

可能佢哋真係支那人嚟，你同佢講普通話就知自己做錯咗

扮ABC嗰啲港女黎

先個月去seven 買野
其實間鋪得幾個人
我前面就有個女人交費

咁我就排佢後面等啦
點知有個男人拖住個細路走黎
個女人一俾完錢 佢就塞份報紙俾錢
個職員就話:先生呢位小姐排隊先

個男人就發哂癲咁係咁講
"排隊大哂呀?
宜家好多人呀?
宜家d人覺得自己好撚把閉"

本身因為我阿媽係到
我就無用粗口屌佢
客氣同佢講 排隊唔係大哂 唔通唔排隊又大哂
佢就唔望我 係咁屌個職員老母
我就大大聲話 你唔好屌人呀 你識講我都識
佢就死狗拖住個仔
一邊繼續鬧

第一次聽人可以野蠻到話排隊大哂呀

話自己有BNO但又無証據，仲話00後有BNO真係嚇親，仲有我都無見過人係連燈寫大陸化，你唔敢寫支那

重點：講緊插隊打尖呢個行為唔岩應該要制止，做乜轉移視線？

[url][size=4] ][/size=4

香港真係多咗好多呢啲野蠻人唔知邊度嚟
見一個講一個，唔想香港支那化

多謝耶人治港啦

點解唔直接啲多謝共狗攪到香港污煙瘴氣
總之下次再遇到我都係出聲請佢哋唔好打尖

港共多是耶人

唔理佢係唔係耶人啦
總之遇到港共，我都會好聲好氣咁請佢唔好再為私利賣港

我真係唔係耶撚，再追擊耶人都無用

後生果代香港人唔夠惡

直接打去獻世派議員辦事處囉

點解要鬥惡去增加問題
好聲好氣講後面排緊隊就得啦

如果咁解決到問題就緊係好啦

打電話去就會聽，咁呢個就無抗爭遊行啦
公開場合講係最好

淆底就淆底啦
錄佢音放上youtube唔好？

唔跟你要求就淆底？
同共狗一樣惡

人哋唔用口語㗎

你似共狗多啲
一個女人得罪你批鬥全港女人

岩岩落黎無耐，可能唔識

佢無神論但又極度崇拜基督教
好大機會係新移民

唔夠人講又轉移視線

淨係識嬌枉過正，連香港讀書用嘅書面語都唔識，睇嚟無香港讀過書

明明個post就係講而家香港多咗好多人打尖插隊，你哋有幾唔鍾意理性討論啊？

每覆一個貼一次, 多謝支持

教佢個仔以後做人要打尖
返學要打尖
見學校更加要好自豪咁同校長講老母打尖之道

貼返#193你睇先

可能寫得唔夠清楚
我意思係話香港遇到港媽以為自己有閪有細路就大哂，唔係全世界女人

都唔想浪費你時間追post，講清楚遇到任何人打尖或做成滋擾嘅事，我都會出聲

本身係有感而發，如果攪到任何人誤會我好抱歉

呢頭因一個港女開po批鬥全港女人
轉頭扮個po係自己開教訓人搞分化

講真見到咁既情況 真係要幫手出聲

我邊句話有極度崇拜基督教意思？
共狗有辦法攞到BNO? 97後無喇喎

唔使再做認字特警同耶撚嚟分化了，唔會再中計

你自己先搞分化話人搞分化？

喂喂喂，點解選擇性失明
唔緊要，再覆過

貼返#193你睇先

可能寫得唔夠清楚
我意思係話香港遇到港媽以為自己有閪有細路就大哂，唔係全世界女人

都唔想浪費你時間追post，講清楚遇到任何人打尖或做成滋擾嘅事，我都會出聲

本身係有感而發，如果攪到任何人誤會我好抱歉

無錯，唔想攪到香港變咗支那咁